# BackLab Med Assistant

ip адрес сервиса: http://45.9.26.20:3000/

Тестовый пользователь:
почта: test@test.ru
пароль: 123

Так же вы можете с легкостью создать нового пользователя

## Запуск проекта

При запуске проекта вам необходимо развернуть все необходимые для работы сервисные модули

- med-assistant - BackEnd часть сервиса
- med-assistant-front - Front сервиса
- med-assistant-pathology-generation-service - сервис работы модели 3D генерации

Для этого у вас должен быть установлен Docker и docker-compose

Кликнув по папке с требующимся сервисом вы перенесетесь в отдельный репозиторий

Склонируйте все репозитории и запустите для каждого из проектов следующие команды:

- cd service_folder
- docker-compose build
- docker-compose up

## Документация по запросам

Документацию по всем запросам вы можете увидеть в развернутом Swagger http://45.9.26.20:8000/api/docs#/

При развертывании на локале у вас так же появится Swagger по адресу: http://localhost:8000/api/docs#/
